{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71393&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 호텔 더원"
    },
    "text": "2022年8月、GRAND OPENした宿舎です。 常にお客様の利便性のために努力し、清潔さを最優先に考えて快適な環境を提供しています。 海が見えるオーシャンビューの客室とルーフトップを利用すると、良い思い出を残すことができます。 駐車場は屋外駐車場で、計20台の駐車施設を保有しており、周辺には様々な観光地が位置しています。 客室の内部施設としてはネットフリックス、ディズニー、ウェーブ視聴が可能な全客室、空気清浄機、浴槽、ジェットプールが運営されており、オーシャンビュー客室と無料で利用できるオーシャンビュールーフトップも運営しています。 会員特典は提携店の内規に従って適用され、未成年者は身分証明書を必ず持参しなければ入室できません。 親切にお答えします！ ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿舎のオープンはいつですか？",
            "answer": "2022年8月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "宿舎にはどのような客室がありますか？",
            "answer": "海が見えるオーシャンビューの客室があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、屋外駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿舎の周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックス、ディズニー、ウェーブ視聴が可能です。また、空気清浄機、浴槽、ジェットプールも運営されています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビュールーフトップはどのように利用できますか？",
            "answer": "オーシャンビュー客室のお客様は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "会員特典はありますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は身分証明書を持参しなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "何か質問がありますか？",
            "answer": "はい、何でもお答えします！"
        },
        {
            "question": "ありがとうございます。",
            "answer": "どういたしまして。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 278
    }
}